有冇阿狗手足陪我含淚撐猁記？

慘過投民主黨

撐猁一齊拎亞軍

失敗者聯盟